回味經典老產品，Sony 70 周年紀念特展明起華山登場

在日本已有 70 年歷史的 Sony，來到台灣也屆滿 50 周年，為了讓民眾回味 Sony 歷年來的經典產品，由 Sony Taiwan 策畫的「Sony 70 週年/在台 50 週年特展」，將從（8）日起，於台北華山 1914 文創園區登場。

特展現場將可以看到 1955 年製造的日本首部可攜帶式收音機，引領音樂熱潮的第一代 Walkman 數位隨身聽，老電子迷心中的頂級品牌，第一台標榜特麗霓虹彩色映像管的電視機，還有做為人工智慧先鋒的 AIBO 機器狗。

其他像是 Cyber-shot 數位相機保留時光回憶、MDR 耳機打磨枯燥的通勤時間，BRAVIA 電視屹立於客廳主角，猶如家中一分子，陪伴消費者的日常生活。展覽特別重現 Sony 早期在台灣以新力牌為名陪伴消費者成長的記憶，從音樂、數位影像、遊戲娛樂，甚至最新以未來居家為概念發展的 Life Space UX 系列產品。

除了懷舊，還會展出於 CES 驚艷登場的超短焦投影機與 LED 燈泡揚聲器等科技新品。「Sony 70 週年/在台 50 週年特展」將從 2016 年 12 月 8 日展至 2017 年 2 月 23日，開放民眾免費入場，平日展出時間從早上 11:00 至 20:00、假日從早上 10:00 至 19:00。

轉自

好似幾正